[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (1290)

慢

好撚慢

slow

冇人開

搶完唔開po on9

搶完唔開

邊拿度施華

1001 唔識開POST咪撚搶

搶撚左又唔開

7c -5

開得慢咪撚搶

搶完唔開係咩心態

999
1000
同1001
都係21:03:54出post

搶完唔日廿

11.5b gel

Slow

燈鳩me

下盤針..

你post名少左個空格

啲人鳩開

冰封俠召喚

係唔妥牙朗

冰封角球

夠膽就買

比次機會OK清???

好型

本身就好憎牙朗

摩洛哥都幾好波

上次個罰球射走我幾千

你似憎錢多d

2/2.5b

起碼進取先

紅衫幾勁

好撚型呀

美斯不知勁幾撚多 又高大靚仔

紅衫提子梗係勁

買左啦 中左請你食魚蛋

已經輸左場

進取有無得買

靚到

全世界等C7踢呢腳 你老母飛機

十二碼 頭槌 遠射 罰球 藍天

cr7靚

嘩屌

買左2.5b點補好

藍天射球出現了

個波有撚排執

補3.5b

一定係隻鞋唔好
所以飛機

成班等埋佢上嚟做比佢食
走去飛機

原來牙朗入波都有1.7倍
冇留意特別項目添

摩真心唔錯

球迷is happy

葡萄牙 1:0 到最後, 羸波輸盤

藍天射球 我朗

半一點贏波輸盤

輸盤?

1:0贏半

戇撚鳩

我以為有機會贏半

佢意思係葡萄牙贏波佢輸盤

補個無入球先屌你

俾我條飛嚇親

你贏既機會係0呀

倒塔啦真係

咁多角

派我500味

黑鬼係咁攻 但就入唔到

冰封牙朗隻腳

今日葡萄牙個龍唔錯

世盃d 角就算點刷都好近中位

難左少少牙 青

點補飛

甲府買唔到
呢場本來想要提子
贏半好啦唔好贏哂

睇下點 佢再入一球你派我

差啲

安拉拔好撚柒勁

差d

又差啲

青 明屈姐

球探又FAKE鳩大家

輸運

8c

補2/2.5b 無死

其實尻出俾c 朗頂頭鎚應該可以入幾粒

-4c!!!

提子再咁落去打大法 小心12m

個龍

打人*

想要客ng

agger 2.5s穩過碌撚

來吧

365好似睇死提子咁

神龍

有攻有守

根本提子係廢 要不是呀朗照顧

Gel son出場 gel定先

牙朗carry
同美斯既分別

-4c want die

肯入波未啊 成班垃圾

追和嘅話佢肯定係MVP

客ng入手了

gel定

提子睇落似哥倫比亞果場

Gel子

前場又係安拉but組織 後場又見到佢守

屌 又藍天

d把握力真係

3:0啦好嗎

仆街仲以為讓一球球半
深潛先

1:2

2:1

要入了

g chi

2邊事旦啦 快入球！

摩洛哥 禁住黎屌

波又冇角又冇

10.5s使唔使jump

已經好肯定球證買左1:0波膽

想補

同路

摩越來越快

屌你老母 坤哥燈撚走大波

燈埋個上盤啦屌

主入未

摩

葡萄牙入多粒未？

入多兩粒呀 仆街

2.5大 針

摩洛哥 nigger

坤哥又針
有冇你既投注記錄

又角細

點解半格這麼穩

補10.5細

11你就玩完

入波未

黑撚到

禁屌唔入..

可補1.5/2b

9角完

有人要練心嗎10.5s

心算到no goal 87.757%

唉岩岩先放工 番到去都睇唔到

死黑哨

想入10.5s

上吖倒塔

摩洛哥開始冇力

係時候補牙朗ng

補個1.5/2b

摩哥收皮了 No goal了

補左

罰球？

上半場踢得咁激

仲未黃

古里路食屎

把握力咁差點入罰球

手機睇住先

入波就係呢下

球證身家買提子

...

？傻撚左？

球證好仆街

Mola mola

地鐵lag爆 巴打有心了

10號仔比波慢撚到

唔撚得？

小組第一 伊朗渣住3分 對 得一分小組尾2既西班牙

同一個位置

摩又入唔到 提子又冇心入
無入球gel

無入球是水泥gel

10.5s gel

係唔撚得 點撚樣？

你邊位啊
小花都唔入啦
咁自信

換走倒塔

開球半兩球 人唔笑狗都吠

棄一棄好，有10角無謂搏

球證幾黑

最後20蚊 買馬仔。。

提子 垃圾換垃圾

無計 作客

又半1全1

1:0完 大家都cashed

西班牙 成個閪字係頭 點買

冰封角球多20分鐘

9.5s

支持bro

悶撚到 頭四鐘入果一球 之後唔撚識入波

牙朗留力留左大半場 是咪要入波了

11wp 最後20蚊

角啊！！！

11.5B針了

Nigger

針

半6全

留番d錢 聽日串美盃半大好過

呢場我睇過 11角完

開波20分鐘角大假象 好似琴日個場咁

黃俊要沙地 可all in 烏圭了

11.5b開到我電鑽鑽屎眼

冇買11.5 12.5 13.5s 好悔恨

俊已反底

反咗底

lm

比角啦仆街

每場世盃 一見到開波連c上高線12.5 13.5 就可以掃晒啲細

正路係咁玩，一咪貪角大高水唔中有撚用

11 16-17

75分鐘 睇個勢仲會有兩隻角

入球大呀屌

9.5s入唔入好

有啲博

快啦屌你老母

Ho

今日入三千 咁快冇左一千......

練心？ 唔洗追買下場啦

買佐咩

針 早d跟實美巴

睇初盤有9.5 現場又唔似

派我

跑咩

補過高水10.5 不敗

志明燈水
日本 半大
Poland 盤
天我 2.5大
鳥圭 半大

Hi

提子後備入黎個力架瘋狂失波

Jump

俊b

dodo

假角盃

屌又唔入

Ccc?

11.5B JUMP!

得巴買了咩？

日假贏既錢車晒落2.5b
開2球都好

比角喇大佬

10.5細 頂住！

12.5s 小驚

-3c

9c

比你燈死

怕什麼

-1c

C7真係唔會追波

好彩補佐

-2

呢班nigger唔夠琴晚班nigger快

10c

放假啦

摩洛哥咁樣壓全場都唔入一球

10c cashed

10啦

Sosad

無買9.5
差兩角

頭先叫得住9.5s個個手足

下場再買角大先

連C了

away NG

把握力咁差 收工啦摩洛哥

屎眼無啦 屎眼無啦

我上邊都有講會有10 但你要開到12有難度囉

下下都冇12m 屌

咁就10c 屌

屌你老母走甩幾多個十二碼
Var??

比比手球又miss?

-3

10.5s頂撚住

想g var係邊

2個啦

照咁樣爆 一爆應該12.5 都爆埋

想4 本身買9.5

屌

屌 一陣又var 12m

好黑

9.5秒爆

角大 cashed

買左葡狗都覺得黑 不過cashed

莊家

Var呢

係個莊度！

var呢？？？？？？？？？？？

好撚黑

月巴都唔信

又唔撚睇var?

VAR喺邊到？

隻手冇郁唔使睇var

個準則到底係乜

VAR班撚屌真係食屎嫁喎

真係好黑

屌你老味咁撚鍾意用var 依家又唔用？

垃圾黑哨 第2次手球

有Var唔撚睇

球證買邊隊

摩哥其實呢場踢得好 收貨了

10分鐘兩角ok?

睇黎今次屎眼真係無啦 ......有無人有白花油借比我止血

比多一角啦

差1c

係間房到打緊飛機

集氣 1角

黑黑地咁

咁都比 我屌

訓先 拜

冰角

牙朗幫手刷兩角啦

Gg

仆街了

2:0

2:0手足

我朗罰球 屌入佢！

牙朗

好彩

Cashed

痴線 對面唔吹

咁易跌低既

艾莫誠又w...買佢先

今日唔洗比人罰稅

下盤仲未駛輸全格

哈哈

省中條友應該好痛下

垃圾球證

比角啦屌你

Cls var?

黑到仆街

dllm var呢

2:1啦屌你 快撚d

VIU班友抽到

邊一邊黑？

無兩角想4

C朗插水王

2/2.5b 一半都冇得拎番 屌你老母

屌你老母 快啲撞車死啦你死燈系

做VAR手勢唔洗黃？

阿朗個樣好奸

比角啊屌你老母

球證請比球迷打死ok？

場波踢完未呀ching

角啊你老母

賤種朗

總係覺得美斯同C朗無得比

牙朗一唔係落後就即刻射人牆

比多角啦屌

其實見到摩洛哥好努力 好想佢入到球

半1全1 我屌你咩

角

差1CCCCCCCCCC

做手勢唔洗黃 完全唔知嗰啲準則

即刻完場唔該

摩洛哥今場真係踢得好過提子。。。

刷角！！！！集氣

但唔入

牙朗入多粒啦屌

冰封

係入唔到波,屌

要不是C朗，提子一早輸

c7 leadership
美期 個人主義

連贏 5>1-2-4-11

慘

買唔到9.5 想4

越睇越憎牙朗

開到21我派比你 開唔到你即刻撞車死

d 角真係場場貼中位數

10.5s
1-1

r1 11 16

唔係4分鐘入1粒到完場啊?

入多粒啦你老味

摩洛哥 求追和

1-1 可以？

不如Var

絕殺啦屌

2-0 可以？

戇鳩球證屌你老母
無電通知唔到佢用VAR?

刷多2隻ok?

可以 dodo你話點就點

牙朗今日冇得抖

你呢場上定下盤

1隻角啊屌你

10.5s好撚穩 手足掂啦

冇計 屌極唔入 好彩小注

-1c 阿

摩洛哥猜波做波係唔錯
但唔識入波 即係冇用
抵出局啦

實有

冰角冰入球

唔好幫我gel

屌那星買半0:0全0:0 你幾分鐘爆我之後一粒都無算咩意思

摩洛哥感覺冇乜默契

實有位比你jump

有無人知屯門投注站收幾點

明爆你囉

1c more plz

聽講岡山大暴雨同智巴中馬中到啪啪聲

1130

11c

11

10.5b

成場靠組織打入去wo

11c cashed

買咗讓球主客和呀屌
廢閪到入得嗰一粒

睇黎要入了

Fuck you 1c more

入啦呢球

Cls gel撚爆左

屌 爆佐10.5

2:0 啦
屌你老母

1c more

11.5s

var啦

集氣 -1c

同求

上盤全格呀 仆街

去到禁區位 傳波成日失 果d位做好d 實入到好幾球

好想1-0 11C ft

2：0啦屌你老母

次次一gel就爆

最好1-1 11c

2:0啦屌你老母

度下場算

爆多角

角呀你老母

唉...今場11c我買馬買11號算

屌你

G chi

門前飛機

12m啦

瞄撚準未呀

賓拿迪亞屌你老母

diu

屌你個老母閪

差d 1:1

近排唔係好掂

賓拿迪亞斷腳未

抵出局 898

12.5b 都準備開了

2:0未

12c

12c goall

12

Viu tv可以講on9?

中國國旗

多謝c朗 11.5

黃金 雖然我都聽到ON9

12角 輸600

11.5s都爆....

c朗刷角

朗仔好波 救返9.5s

邊個話掃哂角細

?????????????????????????

屎眼無啦

未中呀

Yeah 12c

角大cashed

明明就係講on9

屌你老母狗會唔撚比我買9.5
食屎狗 迫害 好彩11.5無問題

11.5B 奇蹟CASHED

做乜撚有支五星旗

Goalllll

開2球輸半格都好

正呀

Me

13c

2:0

下場先

終於上盤

好彩無買 屎眼開始無感覺

12完左啦

又係12c

仆街球證

咁樣輸半

屌你老母賓拿迪亞吳業珅

好撚黑呀屌

不用jump

1球到尾

what ar

無入球@1.18 cashed
上盤cashed
角大cashed

垃圾葡萄牙

黑到

開場前都話睇好上盤

12.5c 臨尾又練心

半格

仆街啦你！

讓和盃 追讓和了

戇撚鳩 根本var就係比莊家操縱賽果

Hi 事後撚

真
唔會用嫁喎屌

Dllm

Ng cAshed 10.5b cAshed

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子上盤✅

正氣葡萄牙

好似共產黨咁
法律企喺共產黨嗰邊
佢就係法律

派20ok?

葡萄牙上盤

即刻撞車死啦 屌你老母

汁半格算

老老實實大佬 一陣兩場點睇

隊波廢又可以賴我

度定下場先

12.5s差d爆

出街小心啲呀 因間撞車死無人安慰你嫁啦

摩洛哥收皮啦

球證 屌你老母

巴打

我上到10k派

角大黨回歸

摩洛哥last min回飛

機會唔係好 自己把握唔到就抵輸
把握到已經1:2左

-'/[這秒針📌 轉個彎 繁華極短暫💸, [20.06.18 21:54]
屌你練心練撚左87分鐘

練心x2

留

11.5b大步轞過

我買左比利時同6點日乙又唔見我輸😅😅
2場仲要大炒人

終於上盤

開始唔打假了

要左提子

一陣買乜鳩 我避一避

岩岩提子兩球手球

又唔撚係講個2場 我話撚知你個2場你中唔中

走左兩次12m

真

摩洛哥雖然輸了比賽但蠃盡掌聲
一球都同我入唔到

頭10留名派$100

比我

一次手，一次撞人

馬會account

多謝球證

應該好似琴日哥果場咁直接紅牌

#184785
世界盃引晒dse雞去馬會開account?😐😐

聽講智巴同岡山大暴雨中馬中到啪啪聲

屌你老母爛臭閪

坤哥又羊

無入球@2.5

烏龜大炒

角大

買左和波
又豬錢了

求會然料

仲未派錢

87.757%心算 nogoal 中埋

真係不了 帶波落底線出介 屌

又爆冷 cls

自私食

有出的

屌
跟你ja 大佬

明明落左成球買19wp

收廢會然水 世界杯54買了 美習華仔半大 78.556%

明明你俾我

揸緊車冇買

159

沙伯下盤 ❌
烏拉圭 走 1.5b❌
摩洛哥 上盤❌主fg❌no goal❌
西班牙 輸半 ❌
法國上盤❌
阿根廷上盤❌
秘魯下盤❌
尼日利亞下盤❌半和❌
哥斯達黎加下盤 輸半❌
德國上盤❌
巴西上盤❌
南韓下盤❌
比利時上盤✅✅✅✅✅✅✅
英撚走盤
哥倫比亞總一球❌波強10❌
波蘭上盤❌
埃及下盤❌客W❌
葡萄牙2/2.5 2.5 2.5/3 3.5B❌❌❌❌

跟住2場唔要盤 2x1 讓主讓客-1

$50 植物園P

買左廿蚊win

又改名

收到wind 呢場馬跑（5+7+8+21）減30 除3開方0加8

睇完場波覺得應該葡萄牙受讓

想死

烏龜盤有冇開唔到既可能

封咗 追唔切

有

派未牙

葡萄牙有咁多守門員點玩呀

點解成撚日都輸

烏拉圭盤要了
近兩日麻麻 睇路

仆街 lulu食西班牙燒豬肋骨 ig story

想死 有咩方法唔辛苦

要開方唔識計
利申理科

買細波

咪係

中

利申數學4

呢場烏龜點踢都得...點會買盤

搞撚掂

又輸了

幾倍

卡雲尼入波1.75超值

2

5w?

派我20玩下場馬

植物園邊度仲有2倍... 1.8炸

下場打俄羅斯 依場仲唔搶夠分出線？

屌你牙 唔叫

快d度烏龜啦

巫蛇

無買植物園。。。
766 20-06-2018
22:04 海外賽事 第 2 組
星期三 連贏位置Ｑ 2 場 11 星河流 拖 1 阿莫疾走 +
7 金花黃葉 + 12 流寇義

我都JUMP。。。

點搶都搶唔嬴啦
同分 今場都追唔到7球啦

我買個陣有2呀嘛
睇錯我錯囉

14倍Q

西！班！牙？葡！萄！牙？

原來係佢燈左2日

依場一定要拎到分
依場輸左出線有暗湧
埃及對沙地隨時刷得失球加3分
俄佬又未必踢得贏

5-9-8-1

拎到分 但唔會入到三球

難講 所以今場拎到分就出線

燈到黎波台 尸口中土

坤哥

諗住直接要4:0

媽咪麵超勁

佢真係痴撚線

好撚多燈神，就快自己都變

烏龜個盤好撚深

今場和就得得
下場對俄佬再和一齊出線

27 摩洛哥 未能勝出

開完頭場 係2球 2球半

屌你提子牙呢場練心練到

正常黎講烏拉圭肯定高沙特幾皮 應該會贏
但唔知沙特班友比足總吊完之後會唔會落力踢1人走多步

係 所以至少鳥龜不敗

要不是var壞了 提子早就1-1了

睇完蘇9上場既表現 唔敢買上盤

有冇沙特同路

睇完上場 好彩先走到盤 屌啦媽

沙特班球員唔憂冇波踢
性格唔會改

買撚左好大

等即場

買上盤驚撚過買角細

世界到依家輸左3k了

有冇睇對俄羅斯

買半場1:0算

但睇完沙特頭場對俄佬更加唔會買沙特

知恥近乎勇

拿子第3場有無水

頂到爆

睇到 你平時買幾百蚊，冇啦啦買咁多

聽日我又放假

半主收下息

11點有咩心水

心臟好撚痛

俄羅斯勁姐

我都試過車$5000落即埸ng拉素 6.5s 岩岩好開到第6球 但得1.17倍屌你

狗黎
我番多兩日先放

摩洛哥

有 但直覺話我聽烏龜伏

桃麗女帝點睇

睇睇先

小星星式收息波

如果卡雲尼好似上場咁456不是夢

海外馬唔識玩

睇黎牙普巴個老4美詩小妹好旺 連中4盤

唔係狗會轉盤都唔買

第三日正數了

我冇睇頭場俄佬，琴晚俄佬好堅wo

有個12m個陣買ng 1.08
佢好彩 唔係messi個球

窮人收錢大法

呢兩晚針晒
靠日假回血
唔敢買盤了

1.08

睇完上場沙特學界隊你就唔會想買沙特
睇完烏龜上場你都唔會想買烏龜
結論：skip

星星蛇專用

9.5s呢

佢仲好自豪post出黎 : 好彩買到

佢以前喺度好出名

打算訓身追數，咁又比我中左半格 回番尋日鳩買果注

烏龜落飛
但上盤落飛冇贏過
阿根廷 烏龜第一場 德國

冇睇沙特，睇左烏龜，同你講一樣唔敢買烏龜，上次屌so9屌到嘔血

俊仔要沙特盤

食錯野

睇過烏龜，嚇死人

美詩真係好撚勁

烏拉圭㩒住攻 蘇9射極唔入 到沙特控波 後場係咁猜 幾經辛苦過到半場 傳番比烏拉圭
loop到完場

Dllmch

要和了

on9 lihkg

烏小勝1:0
同英撚一樣輸盤

燈神朋友叫我幫買500 9.5細

垃圾ser

想要烏龜

9.5細有無得諗？？

烏龜咁既攻力
沙特咁既防守力

連中四口 希望繼續

9.5大

由琴日贏緊600到今日豬晒
一買盤輸晒三口
係咪應二三十咁玩就算
定錢都唔好入

真係 金xx男xx！

我又miss左？

可以做莊

多謝智巴你個半大 但我多手串埋提子大波

我無串 但我無跟埋日假全大

唔係岀左一口姐咩？

唔撚識字呀 邊撚隊叫沙地阿拉漢

屌你老母 我入三千又冇左千五！

唉 我買咗2k 提子大波，做緊野唔得閒即場買角補飛

應該唔好賭盤

咁咪好囉冇買便是贏

覺醒

俊，強強心臟頂5緊了

日假有甲府真係要半大全大，睇開就知

夠時間買就買單頭啦

爛牙仔我嬴半格 輸角球
要水水

本多終勝

一陣兩場點睇

好似拿子咁
拎學資賭

即場睇下買咩算，依家得閒睇

想買烏龜 覺得蘇9上場比人吊完 今場點都要交d功課

23 10

直屌半大

有冇人知我大佬一鋪蛇去左邊????
下盤針撚左?????

買咗＄20 10

我買卡雲尼咋

買大波收息算

連贏 2+8+11

沙地阿拉漢！

r3:3,7,11

俊仔户口頂５緊了。爆炸

準備買咩

同俊仔對了

將呢幾日贏d正數轟哂落兩場上盤算

虛擬投注1000本 (世界盃)
1,蘇亞雷斯，卡雲尼取得多少入球
2球@5倍,5.75倍 ，3球或以上@10倍,11倍 各$100 total$400

2,烏拉圭半大1/1.5 $200

半主屌得過？

低水又唔係食硬

沙地阿拉漢盤呀巴打。

得巴放過我。！

我新一代燈神

買左烏拉圭上盤 是否送死？

睇大陸LINK頂住先

仆街戴圖理4x1斷一關

我都想買半大

坤哥請帶領大家

邊度出?? link?

頂 NOW賣按揭廣告

燈定準？

西班牙2.5b得唔得

jm9 ah 一早有㗎啦

跑 3-8-11
買少左布宜學

Over 11.5 - Fixed @ 3.2
Over∕Under Total Corners 11.5 - Portugal vs Morocco
Soccer
2018-06-20 22:00Alive

Ascot Uk Race 1
1. Chelsea Cloisters (Plc) - Fixed @ 1.9
Horse Racing
2018-06-20 23:30Dead
View Event

Ascot Uk Race 2
5. Kew Gardens (Plc) - Fixed @ 1.7
Horse Racing
2018-06-21 00:05Alive
View Event

Ascot Uk Race 3
3. Aljazzi (Plc) - Fixed @ 1.95
Horse Racing
2018-06-21 00:40Undecided
View Event

笑死人

半主
打完飛機返黎收錢

烏拉圭盤
連左唔知幾多口

主祐烏拉圭

連咩

角細回飛

半大黨上水未

好想半大

有買單棍w on99

廢鬥廢

3,11

想問下無DELAY果條LINK係乜野?

又jump

烏拉圭此前2次面對沙特阿拉伯，取得1和1負成績。

中bo....

蘇亞雷斯同卡雲尼兩個敗家仔,有d驚

7460 20-06-2018
22:40 海外賽事 第 2 組
星期三 四連環 3 場 1 紫陽花 + 3 愛爭先
拖 8 翻唱經典 + 10 市區狐蹤 +
11 威凜名來 $10

$30.00

垃圾紫陽花

見到so9上場都唔開胃

跑3,8,11,10

hi

R3邊4隻跑出

87.757%

買左咩

仆街買左烏拉圭先回飛

黎緊2場-1

半大

世界盃專家雲加🎲, [20.06.18 22:55]
烏拉圭

又同雲加同路
不安

Gun

沙地呀伯回飛.... 唔回會有人買沙地呀伯囉

單邊入球

有人夠膽買下盤咩

咁你去對面同俊仔同路啦

強強 我推$1300了

沙特下盤有無人跟

烏龜回 沙地了

有 俊仔

3648 20-06-2018
22:56 讓球 星期三 2 烏拉圭 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.96 $5000

有膽色

Dodo我地又對左 105分鐘後再做朋友

8964 20-06-2018
22:59 讓球 星期三 2 烏拉圭 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.96 $10000000000

Saudi Arabia (+2) - Fixed @ 2.1
Handicap Match Result - Uruguay -2.0 goals - Uruguay vs Saudi Arabia
2018-06-21 01:00Undecided
Spain (-3) - Fixed @ 6.5
Handicap Match Result - Iran +3.0 goals - Iran vs Spain
2018-06-21 04:00Undecided

輸半格啦

3,8,11,10

其實你買咩

8969 20-06-2018
22:59 讓球 星期三 2 烏拉圭 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.96 $10000000000000000000

死都唔信全上盤

32度

烏龜要了

半細先

8969 20-06-2018
22:59 讓球 星期三 2 烏拉圭 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.96 $5646345345345345345345345345345354345345354345

調轉上下盤會似樣d

5041 20-06-2018
22:59 讓球 星期三 2 烏拉圭 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
客 [-1.5/-2] @ 1.88 $50000

今場讓成2球 有預感今晚有人又要跳樓

多謝你

入球大 角大 gel定先

上盤go

4:0 try try

柒小陣啦屌 讓球都打錯

烏龜咁撚廢點讓兩球 咪玩啦

識買了

一開波角球盤都升埋

但你清爐多左tick啵

買左2串1 讓主讓客-1
LM收錢

烏單

我都唔想。。。

藍罐曲奇上盤？

5703 20-06-2018
22:56 讓球 星期三 2 烏拉圭 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.96 $7800

呀伯禁屌烏圭

跟上面班人玩 真心膠到 笑死

烏龜上盤jump

呀伯幾對板

再唔認真d 打靶架屌你

上盤針

9.5B

有沒有link

沙地禁屌

半大針 上盤針

沙對今場好撚勁

2.5/3細？

半大針定先

唉。公司肯補水炒我未。

沙特㩒屌

上場真係俄仔太強

天天返工被人玩。。

買左1500上盤

因為沙特班友俾國王屌

再輸即啪

睇左6分鐘....

半大, 角大, 上盤, 一定開唔到......

上次沙地似係無食飯先所以輸咁多

入阿伯下對入球

好彩睇即場

唔好燈到大家啦希望

2:0好嗎

一開始就贏緊兩球 點輸

得個樣者

頭8分鐘姐 嚇我唔到既

1c
訓先 咁多位祝羊

世盃避盤真係無錯 贏都練成場心

有細字 不問價掃

一鋪蛇買咩 想跟

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子上盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜 10.5細

有冇高質手足有高清link

好撚悶場波

半大又輸

鳥拉圭咁嘅料

廢到

拿子

騙人上盤黎

昨日有手足放voovlive link,今日有冇

又係梅波

烏龜真係烏龜 完全唔想踢咁 妹下妹下

跑都唔跑下
屌LIHKG係咁死SER??我問題??

烏龜都傳唔到上去比兩個前鋒

唔講以為俄羅斯超哂班 垃圾鳥拉圭

高水半和

卡雲尼食屎啦

same

POST多次零DELAY LINK

自己執啦

12分鐘 入波未

烏龜成班岩岩起床?

鳥雞和波出缐，唔攻點會入

屌你老母 似係下半場是但入一粒收工咁 同上場一撚樣 仆街

死烏龜 踢波踢到成隻龜咁

球證救角

點贏兩球？

食角

伏撚晒全世界
似乜都開唔到大

屌拿星 妹下妹下又15分鐘

Now主持買左角大

廢鬥廢冇野好睇

角球呢
兩隊都無諗過出線?

食咗一角

小注2.5s

有冇link

咬咬EQ就0

半大手足IFC見

上盤都要

拉上小小啦巴打

對住班恐怖份子都踢唔贏

有咩爽得過同球證同路 食角

呢兩隊真係唔值得投資加唔值得睇悶到嘔

半大 上盤 針

準備下輪allin俄羅斯🇷🇺了

點解可以組織唔到
人地已經冇迫搶

細[2/2.5]@2.05

半大jump

1001

買親都西波 買返馬好撚過

link?

聽到佢講撚樣

零進攻意慾

啊屌
我唔記得左龜無中場

好撚悶啊